在香港多折墮 (原：We don't talk anymore )

在香港多折墮 在香港多折墮
在香港多折墮 誰能放煙火
住狗屋多折墮 哪個他可伸腳臥
在香港多折墮 誰能放煙火

有冇接力

有點尷尬

咩教會

笑撚到肚痛

弱撚智

諗到樓主改完d歌詞
得戚嗰個樣就勁好笑

曠世奇材

如果豆腐唔撚滑

垂撚方煙火？

唔撚係呀？

唔係呀，改得幾好
不如你唱埋啦

諗起啲親中廢老啲改歌

Ok啊都

屌你笑左

樓主加油

其實ok呀，尷咩尬

push